美國人應該好快後悔選咗拜登出來

相信好多美國人都係
因為責怪Trump防疫不力
所以一時衝動、氣憤 ，
出來投對家 ，
總之就anyone but Trump ，
只係純粹想踢走侵侵
所以佢哋根本唔係支持拜登 ，
而且呢個人本身就冇乜個人魅力 。

而我亦都相信拜登上場後，
處理美國內政問題，
一定唔會比侵做得好，
分分鐘都冇本事咁快搞得掂武肺，
甚至防疫亦可能比侵侵做得更差，
之後好多美國人 ，
就會好後悔投咗個老人癡呆出嚟，
冇諗過呢個戀童癖 ，仲廢過侵，
所以拜登任內都未必做得穩，
加上本身美國仲有一定數量撐侵嘅人士，
所以佢任內一定遇到，
可能被侵更大嘅挑戰，

所以唯有寄望中共係咪四年內，
未必勢力擴展到
美國再無能力對抗嘅局面
四年共和黨鷹派， 如彭斯， 龐貝澳
出選嘅話，
好大機會贏到弱勢嘅拜登，
甚至乎可能拜登任期內都未必坐得穩!

Wanna cry 但事實係Biden 勝出

個假女人好快會架空條老野
到時美國人就知咩係dictatorship
睇下佢ca ag個陣

拎住HKID,為US CITIZEN代言

下屆拜登會放棄連任退休

不過賀錦麗會頂替佢出選

後悔係最無撚用既野

啲左媒會同佢遮撚住晒

後悔又點 唔投？咪又黑多次 反抗？槍權收起用鍵盤反抗呀？

佢的確係贏，
不過因為依家好多美國人受到
情緒衝動，
所以投出呢一票
冇冷靜分析拜登當選可能仲比特朗普更加差，
特朗普的確係衰在低估疫情嘅影響
同埋防疫意識差。

但拜登當選之後，
我唔覺得佢處理疫情嘅問題會比侵侵好，
而且拜登個人本身就冇乜主見，
改善美國經濟狀況亦都唔係佢強項，
所以我諗佢條路都未必走得遠。

美國經濟比中國超越之後
全世界包括美國就玩撚完

唔會
佢地會話係trump問題

你睇下連孔誥峰都話反中共政策係由obama開始
我覺得美國班友真係會信

有錢人乖乖交多啲税
支持BLM運動

媒體會識做

唔適合聽嘅說話想唔想聽？
情況好似香港區議會選舉咁。
預咗俾人負評。

China Joe中武肺死埋就好笑

信唔信拜登上台歐美疫苗就會出黎

加稅
中產收哂皮
支那繼續贏
仲有1100萬非法移民即使做美國公民
ho ball

咁下屆咪選番GOP人上任囉
最緊要票源均衡, 永續輪替

分化五毛來；大家唔使理

出賀錦麗即係保送對家

你仲惡過共狗
講個人意見同觀感就話5毛

Any detail

佢地會話係侵侵嘅遺毒

我覺得臺仔講得幾啱
一個因為仇恨選出黎嘅人好快就會中翻回力標
好似韓國魚咁

點會，班美國後生仔有得用返華為玩返唞音不知覺得幾幸福

其實拜登都係，所以今屆未必條女會做到；重有就係傳媒同 big tech 會保住佢地，報野會就住，big leauge 唔會攪咁多野；你睇吓就知

其實biden or trump都唔會解決到武肺 跟本係風土病了
經濟方面 只會不停印錢 推高資產價格 實體經濟就死先

個老嘢唔係重點嘅重點係個黑鬼

你太低估讀書讀到走火入魔嘅white guilt

我希望佢兌現承諾
向有錢佬加稅

特別nba 荷里活

下屆都82 歲 仲點選

寧得罪拉登, 莫得罪拜登

可惜疫苗已經出緊黎
到時疫苗有效既話, 就會歸功比拜登

做得副總統好打極有限
奧巴馬純粹尊重黨內老人家
選個老嘢做副總統純粹俾人睇到佢尊老愛幼

小心個女人仲好啦
望就望宜家反支既根基打得好啦

其實寧願睇住支那強大好過

等美國左膠後悔下

一齊共享支那榮耀

四年
哈

人人唔同利益
顧到一邊就顧唔到另一邊
總會有人屌

仲有兩年後嘅國會改選
影響到參眾兩會嘅勢力
你當頭兩年係要硬食

其實唔係架, 佢地唔會

做得唔好, 都有傳媒粉飾太平, 話最衰係前任阿侵

外國對美國反感, 就話係以前阿侵令佢地唔鍾意美國

你想表達不滿, 又會比人ban

你去投票又會輸比假票

基本上, 拜登係唔會玩完, 如果高院守唔住(over my dead body), 就只有內戰

衰都係4年姐，香港衰一世，有乜資格笑9人

成個media幫佢包裝，武肺疫苗又就快岀，有咩事又可以賴senate共和黨，佢洗咩驚

其實都幾好 左膠垃圾
希望班左膠感受到中國式民主

呢位巴打識野
佢一上任就會有份大禮送比佢
就係全民免費打疫苗
西媒再幫佢打飛機
呢份政治禮物
人地一早準備好

拜登會封城，到時有戲好睇

樓主ff到

班人有得玩抖音，有得大麻合法化，同性戀乜嘢戀都可以咁就會覺得條友做得好㗎喇。

後悔又點？班德國佬係二戰前都唔知自己選咗啲乜野啦
今日佢地選敗登
四年之後冇撚得佢地再選呀

美國人：玩抖音最緊要

垂簾聽政
係team
邊個捧佢上位就要交換條件
唔通真係以為自己萬人之上咩

賴落GOP控制嘅Senate 咪得

未嘗痛不懂痛

四年後拜登仲選條撚咩 就80歲

唔覺得會後悔 到時繼續賴侵

到時會話biden承受緊trump嘅惡果

又唔見後悔obama上台根本biden少做少錯就得

做得好就係biden 功勞，做得差就係侵同GOP累事

應該好快郁槍權
btw, 1984遲左40年黎

投票後一分鐘，便有後悔聲音

其實Senate 同house已經睇到民調係錯撚到九彩

Media會spin到係trump遺留落黎
就好似經濟好係死黑鬼留落黎

希望拜登上台後有更多美國人死於武肺
武肺gogogo

美國4年後有冇公平既選舉都成問題

班左膠都係想咁啫
一兩年後條廢老就會因為腦退化落台
個女人就會頂佢個位
成為第一位黑人女總統

美國人打支那疫苗先會醒覺

我諗trump可能過幾年死左定點
來屆政府無能先會令d人醒翻佢政績
林肯個陣咪又係俾人屌到刺殺埋
死左先話佢幾偉大

你出術贏完今屆你估gop仲有下屆咩4年後死人票仲多咗丫

唔會，除非拜登連任，頭四年都會係蜜月期嘅可能性比較大；就算冇咗侵，佢哋重有｢敵人｣共和黨鷹派人物，而且可以乜都入哂對家數。

似玩野

請問關大麻合法化咩事?

如果叫拜登一開始處理個疫情就可能會有對比
但處理疫情問題只會愈黎愈易
主因而家好多間既疫苗都去到尾段
相反點後續經濟同外交先係重點,不過唔睇好
只會繼續養支那為患同將美國左傾

末日鐘較快1秒

廢過侵？
侵既政績不知幾好

唔會後悔喇，個個有得玩tiktok，不知幾開心

GOP鷹派咪BUSH家族, 但佢地係反侵

比支那旅客入美國，好快滅國

搞到依家好似我地支似trump係有問題咁。。。無力感好重

拜登一上任肯定同支那搞d 咩聯合抗疫
之後宣佈大成功

醒下喇愛侵力
美國人不知幾開心終於踢走侵侵

後咩悔姐，我地有票自己揀嘅，pk唔好喊

諗起光明會呢兩張牌

又可以繼續玩抖音奶廁所板

佢地係咁攻擊朱利安尼就知道

阿侵仲話佢個口, 阿朱輸咩? 所以根本唔關人事, 只係政治攻擊

成日用香港人既角度睇人 人地寧願要個新既試下 都唔要trump

應該

一樣，共產黨唔會俾佢存在

成班左膠等過多幾年集中營見啦

哦

民主黨控制主流媒體同社交媒體就可以玩到咁
下次總統係埋民主黨個邊
仲會唔會同你公平, 梗係食過返尋味繼續啦
咁係共和黨on9姐,而家都唔團結一致

打緊官司丫，真係登上到再講啦。

Joe Biden聽日已經唔記得自己係President

唔會囉
女權撚知道有女人做總統
直情高潮足幾日

民調算9數啦，主流傳媒都被收買

一嚟係bias二嚟係啲人保守都唔敢講自己係，廢事比你班政治正確撚搞

會鬼
啲媒體幫佢粉飾下，啲左膠咪又係繼續鳩流流咁過生活，首當其衝會死的都係啲鄉下地方，城市人繼續投dem，下屆繼續出術，永續dem

到佢哋直接感受到中國威脅的時候至少係幾十年後，到時啲左膠都變晒廢老，個惡果都係佢哋啲子孫受o架啫

民主黨一直喺度話當選後就會即刻推動大麻合法化，呢個都係班左膠鍾意嘅其中一樣嘢。

諗起之前有記者問佢
有啲咩防疫措施，會唔會有更多lockdown 之類？

登登: we will lockdown the virus not the city
記者: so what exactly you do ?
登: I will lockdown the virus !!
記者: ....

見到成班外國friend已經打哂飛機話first black woman Vice President

真，好多傻西

一個本土成200年都未打過仗既國家.
真係唔怪得佢哋咁大愛.
唔理解其他國家仲幾咁邪惡

好荒謬 開心唔係因為佢叻 係因為佢個race

防疫果邊你諗撚多左
講左好撚多次呢次只係垃圾病
deep state/民主黨州要做大個數字出黎 已經有好多報導講過D死亡數/感染數係假
只要joe一聲令下封城同強制全民帶口罩 deep state再配合 唔再做假數
即刻會係joe仔上任一份大政績

嬲到想鏟撚咗個Twitter
之前follow落嘅外國記者 荷里活左膠 細至fandom 畫手 全部都係到congratulations
屌你老母蠢撚過豬

贏定輸要睇吓果一半美國人承唔承認選舉結果

戀童合理化
屌你老母pedo

唔明點解啲人成日鍾意恥笑
宜家美國新一代自己做咗選擇
恭喜佢哋啦

美國佬等幫中國人含撚啦

跟住啲左膠就可以衝出黎拎光環：唔一定要係白人，唔一定要係男人，我地都會支持，好大愛

同意
拜登根本一票都無
全部都係假票
屌佢老母

人地後悔，下屆可以投過
民主就係咁

到佢上得任黎都可能有疫苗

你估今次係第一次出術咩

ig follow開果班nba力架同hollywood左膠個個都congratulations
真係好想睇下佢哋後悔個樣係點

unfo曬 睇到眼冤 閪人
仲話2020終於有好事發生
差在未多謝中共比拜登上位

笑L死搵個雞做副總統

咪FF 喇，結果係咁就認，尊重普選

不出半年至一年

睇下rmbj條撚樣，即刻unfollow佢

班美狗要奶支舞弊到盲既都睇到都仲要選佢出黎
中武肺越死越多人美國越黎越似支那怪得邊個

下年都唔會好返住
咪放長眼睇下china joe 防疫可以做得幾好

有啲天真，佢地一定唔會後悔，因為總有野賴，如果china joe 做得唔好，左膠會話因為trump 開個頭差。好似以前obama 搞到一鑊粥，佢地都話係因為bush.

總之民主黨出黎既係聖人，佢老婆係處女，個女係聖胎。

侵粉表示黎緊四年等食花生

舞弊到咁都仲可以咁開心，仲要一個二個出黎笑9侵侵
我真係寧願侵侵離開美國由佢哋自食其果算，佢哋班仆街唔值得擁有佢

Compare Bush and Biden

總之個畫面夠靚就得
乜人種都有 大家開開心心坐埋一齊 入曬國際組織就得
做唔做到野 有冇成果 有冇比其他國家搵笨7 wfc

trump fans 花生mode on

佢上任後仲記得美國面對緊咩問題先講啦

Brexit

美國變支國 陷球鏟
anyone but Trump 搵xinnie the pooh 啱曬佢哋

其實我覺得d 美國人唔會後悔，仲會好開心唔洗ban tiktok 可以繼續玩添

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

話說樣真係有幾分似

美國政府 媒體 網絡 唔難被滲透晒
以為係美國公司 但係大股東已經係嘅別國公司 收購咗

當美國人醒醒地嗰陣 一切已經太遲

根據心理學，其實就算佢做得衰都唔會後悔
因為有有揀過，點衰都會搵個籍口俾自己證明自己啱

真佢地話obama 係收拾bush 金融海嘯爛攤子，而trump 經濟搞得好係因為收割左obama 既成果
on 99

agger
Joe仔變慈祥智慧型老人(因為唔出黎公開講野)，果條奶共西女人上下talk show吹水講笑，搞下公關，八婆二奶都變聖女貞德

如果出咩問題包唔住火就小罵大幫忙

同意, 樓主諗法天真到極
而且最緊要有傳媒撐腰
將黑變白根本冇難度
呢個情況下本身係左膠, 永遠都只會係左膠

一切都係set up俾黑婆上位
大愛左膠又打飛機

參議員係邊個黨？

住係深藍州分/大城市既人就點都唔會後悔既
但係midwest 果堆suburb swing voters 應該下屆又會轉軚

同埋今次真係因為肺炎先令民主黨贏到，仲要只係險勝
4年後GOP 其實都幾樂觀
係侵唔好彩

一定係傀儡總統黎

平時淨係出圖嘅famdom畫手個個左膠大愛上撚曬身，retweet完敗登當選嘅新聞之後仲話black still lives matter, LGBTQ平權之路仲好漫長乜乜乜
過多排連famdom都po唔到上Twitter嗰陣我睇你地仲笑唔笑得出

你估D嘢會係登登做咩
仲有個後生副手呢

佢地唔會後悔
因為佢地唔係care黎計4年發生咩事
只係唔要見到侵咁解
biden或者dem廢既咪4年後vote them out囉

最近玩看門狗3
覺得美國完全係咁嘅狀態
可惜呢個世上無dedsec制衡

不過主流媒體唱足侵四年，再加埋肺炎，民主黨都係贏少少，而house仲倒輸埋
如果唔係肺炎，侵多數會landslide 咁羸
左膠係自己echo chamber 度打飛機就得，事實好多美國人係心水清
biden 上台如果搞唔掂經濟，再搞埋d 離地野
4年後

加稅喎

我希望登會履行競選承諾
班中產太多錢了

唔好睇少左膠
左膠永遠唔會反省, 經濟唔好係上一任總統既錯
係疫情既錯, 平權同失業有乜關係先

你拉我定 奪權成功分餅仔
極左已經想鬥死拜登

咁POSITIVE？我真係唔信佢可以平平安安坐4年
肺炎未搞掂，BLM又未搞掂，中途都比人屌到落台啦

你唔好諗到人地好似香港人咁
如果人地realize到dictatorship，就會拎鎗出來啦

民主黨要收返鎗權

傻啦, 左果班到時就會鬥BIDEN

BIDEN果班ESTABLISHMENT本身就唔係左

一切都係局 民主黨=共產黨分部

Connect到呢班人就夠
黑人
同性戀
異性戀
女姓
亞裔
非裔
非法移民
素食主義者
環保人士
金融界
中國有業務商人
荷里活巨星

控制媒體＋SOCIAL MEDIA可以禁言＋收鎗權，仲邊有人反到政府？講一句嘢都比人CENSOR

人類命運共同體

有共同敵人就connect到，冇左就好大機會爭食

你估收返鎗權呢件事會發生咩事

睇下個世界變成點？宜家就多咗班美國人同我地suffer

有冇諗過染病數字都係作出嚟 到時登上台就變到每日得幾百宗

個人覺得之後4年既劇本係咁

明年侵一落台就會有疫苗
但係全國應該好多人唔肯打(侵粉+ 本身反疫苗既左膠+ orthodox jews)
biden 唔想加稅同搞醫保，又唔想green new deal，驚得失背後金主
於是黨內班progressive 又開始作反
唔想封城驚影響經濟，疫情遲遲未搞掂，結果又要搞stimulus，但係兩院又冇大多數，要同gop negotiate，選民開始覺得biden 無能
midterm election gop 大勝
biden 想退落黎，於是2024 dem 推harris 去選
係主流媒體助攻下harris 係民調領先gop candidate 10%
結果2024年gop landslide 大勝重掌白宮

冇可能
紅州一定唔比
congress又冇大多數

槍權同平權一樣係要用黎永續既議題

下次咪造到大多數

第一個問題係
美國人係咪真係選咗拜登出黎

如果拜登係舞弊, 就唔係"選出來", 美國人只會後悔唔出來示威反對選舉舞弊

想當年黑馬贏嗰個幾開心，”Change” wor
8年後經濟差到仆街，唔係侵侵點會選到，依家4年後又重演一次

美國歷史上有冇任期內俾人屌到落台嘅總統

冇錯
支登一上台美國零感染都得
CNN話係就係
CDC話係就係

不如估下4年後會推 Pence 定 Ivanka 上去

共和黨計定你啦。pence pompeo 冷靜到。守住咗senate 民主黨就真係醜態百出，萬一法律程序真係查到你舞弊。睇你民主黨點玩

Qe 到而家
Change佢老母爛臭西
不過人總要食過屎先會醒

同埋佢哋會好識撚群眾。
就爆果陣又派下糖講下大話做下show, 總之唔過臨界點就OK。

而家順勢吹到China Joe上台之後會世界末日，點知佢坐正之後只係奶共。咁做支那人一定好過做死人。啲人到時又覺得無咩嘢了。管理期望呢啲嘢碎料啦。

同中國人一樣。大躍進餓死都唔反枱。
美國08年幾百萬人一晚無左間屋，到而家都仲未拖總統同投行班友條屍黎鞭。
一般人其實本身就好綏靖。唔關國藉事。所以就算China Joe割左CA俾支支，啲人都只係會好嬲好嬲打官司。Joe Joe驚閪咩。

美國版高雄

detail 就係UST蝻啞狗死全家

唔會
就算佢越搞越衰都好，只要佢講一句平權啲左膠就會打哂飛機話係好總統

拎住 HKID 唔可以係 US Citizen

期望拜登訪問北京嗰陣俾雜種當狗撚，班美國人係要受吓呢啲恥辱

美國人你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

You listen to the American, the result of the unsustained choice, the future consequences are borne by yourself. I suddenly thought that the dictatorship of the Communist Party of China suddenly came to the Americans, watched him shouting, and then I would just laugh wildly and point to him down the pit.

亞裔洗撚理咩

佢地一定有野瀨
總知就係biden好中国正共產大法最正確

其實佢只係扯線公仔嚟
讀稿就有佢份

有得篤票你估佢會驚？

發生咁多事，你仲以為今次個選舉係真?

放心 一定好快會後悔！

係啦 應該選你出黎 咁先唔會令美國人失望

拜登一事無成
支那勢力一定擴張，呢點你同我定

如同選了毒娥的柒頭一鳩樣

左膠係要吸食左派思想甜言蜜語既鴉片，出埋trump 4年都未反省明問題所在. trump唔連任，但民個鴉片再食，問題都唔會消失.

覺得trump講兩句難聽既野說覺得世界末日，民主崩潰 .我覺得本身係對真正身陷極權統治既人係一個侮辱. 美國喎，民主代表喎，笑死人.

gop 咪好似香港人咁囉
敵人係共產黨但自己陣營日日內鬥

唔明點解 防疫做得唔好會賴落trump到自己口罩都唔帶

你對事實嘅定義都幾求其 ....

條廢佬屢屢失言
全地球人自求多數啦

推佢出黎選 佢既任務同林鄭一樣
只需要搞衰美國 比中國上位
成功搞衰 就等於中共成功左 拜登都完成佢既任務

防疫係因為佢信撚左習
同埋班美國佬個個唔撚驚死唔載口罩
懷疑習真係故意放毒岀黎
當然拜登上場係會當無左回事
變左trump一個人既錯咁...
另外就係，現實，人係鐘意偽君子

你覺得係選出?

做得唔好大把左媒幫佢spin

拜登只係傀儡
個女同dem嗰班激進左派先係問題
要睇其他左派壓唔壓制到激進左
而且當世界領頭羊美國都選擇繼續向左行
其他國家班左派仲唔action?
澳洲左派黨已經要求澳洲政府加入一帶一路
同埋如果美國繼續將俄羅斯視為頭號敵人
中國只係競爭對手
只會令俄羅斯同中共更親
而且普京疑似會退落嚟
咁中共發揮空間會大好多

如果習近平都信算唔算做錯

咁公平啲
黑馬後期的確聞到中共既擴張味道 行佢套重返亞太戰略同TPP 但係呢啲圍堵政策係冇撚用

拜登=689
賀錦麗=林鄭月娥

4年後只會更全面被中共入侵
再一次出術夾埋媒體贏選舉

睇今次眾議院就知
只係Anyone But Trump ......但係唔係對共和黨負面

真係等睇戲
成班拎住槍：would love to see you try

4年後如果冇咗郵寄
應該離譜極有個譜

係錯，全世界得香港台灣人唔信
世衛已經無事，隻死力架又過一關

pro life pro choice先係
lgbt呢d其實我覺得無咩爭議
阿侵自己都拎彩虹旗

都冇乜可能做得差過侵

係撚美國人選
造票造出來渣

所以GOP係咪應該去侵化

洗鬼你同美國人擔心？
Biden 做得唔好，美國人咪2年之後 mid term election VOTE DEM out 囉
跛腳鴨政府基本上乜都做唔到

GOP今次真係見過鬼怕黑
四年後應該唔會再搵Trump 2.0 選總統
搵年輕有活力後生仔形象正面去選總統

但老實以GOP建制派D戰鬥力我就唔撚樂觀喇
當然DEM進步派戰鬥力咁強可能等佢地自爆就得

DEM已經內鬥緊
食花生睇戲

GOP又唔會咩
你估建制派個堆對住7000萬侵粉係咪咁易奪權吖嗱
中期選舉前大把花生食

由得美國人啦，條路自己揀，仆街唔好喊

cctoy又係同溫層圍爐

讓美國人民品嘗下社會主義鐵拳的味道

中產交姐
大企業大把方法避稅

分分鐘係用支那技術研發

China Joe上台之後主媒傳媒繼續偏向佢，無知美國人繼續被傳媒影響，好多事既真相只會愈埋愈深

可能果條黑婆副總統先係總統，控制住個老人癡呆

又一隻泛民走狗

解散五眼聯盟

樓主後悔4年前投咗飯民

如果GOP即刻想去侵化既應該果7000萬人第一個反佢
同AOC班極左一樣，話要清算侵粉，有冇諗過7000萬人企出黎反你既
城市班廢柴邊度夠打

控制social media 咩都有可能

連登仔連美國人emotion都可以代言

只會嫌唔夠左

唔撚會後悔啦會唔會諗多咗

今次係全球化對決反全球化
今次選舉證明全球化力量大於本土化
始終入去城市住既人口將會越來越多
而做得城市人 就可以享受全球化之下帶來既好處
唔會支持侵侵的反全球化論述

點會後悔？ 拜登上枱最多咪其他國家人民仆街， 美國人繼續可以高高在上

molamola

等aoc班美國極左教訓下d天真美國佬

歷史學家無分國界，為死人代言添，好撚正常

等睇牙登拎埋個Nobel price好似黑馬上台一年唔洗就拎到

好似六叔咁，典禮機械人。

我覺得deep state 收埋晒啲vaccine
等China Joe 一上場就話有vaccine
Dems 嘅第一炮

唔好咁講啦
香港人比班美國豬熟美國內政多多聲
香港人係人中之龍黎，尤其是有上連登果班

黑馬做左8年冇作為又咪好多美國人支持

後唔後悔都唔關你事

有過半美國人選擇拜登，難道他們每一位都不及你理性冷靜和具眼光？不要再為侵而Trump了。

美國唐唐

條路自己揀

等睇未來四年“譴責”呢兩個字會不停出現。

對於連登基佬嚟講，奧巴馬廢除不問不說政策同推上同性婚姻係佢哋嘅美夢

信孔誥峰有乜問題？？

係囉，好多左派當佢神咁，近到列根級

無試過民主既人教民主國家諗野

其實我地認知的登登同只睇左媒的笨左係唔同

力架個8年都係咁玩

成班好似未來人

四年後番黎？

美國人應該好快後悔唔聽香港嘅連登仔話 選左個代表美國既拜登出來 唔選個代表香港既侵侵嚟處理美國內政

到時咪奇美拉出黎擔正

佢的確係贏，
不過因為依家好多香港人受到
情緒衝動，
所以投出呢一票
冇冷靜分析民主派素人當選可能仲比保皇黨更加差，
保皇黨的確係衰在地區工作嘅影響
同埋防疫意識差。

但民主派當選之後，
我唔覺得佢地區工作情嘅問題會比保皇黨好，
而且個人本身就冇乜主見，
改善美國經濟狀況亦都唔係佢強項，
所以我諗佢條路都未必走得遠。

好快成為中共隻狗

又打飛機

所有野都認同，唯獨佢地會唔會後悔真係好難講

尊重美國人投票比拜登選擇
到時殺到埋身
仆街唔好喊

反正香港都已經死咗好耐
香港只會示範一次
反正依家香港人都會食花生睇住左膠未來仆街

push

都會贏
等睇傳媒保送
傳統共和黨以為鏟走trump有得揸番莊
等睇下次大敗

Pence 2024

因為佢唔知自己個國家都比人哋啲小粉紅滲透晒
仲戇鳩鳩以為賺緊中國人錢

佢用嘅咪biden呢套將中國納入番國際體系
無用㗎

佢一早封城 一定當選
衰自己on99無計
處理黑人事件又差

點樣後悔呀 得一半唔夠嘅人真係投佢
你下年又話香港人後悔「投」比dab landslide ?
美國人只有一樣會後悔嘅就係而家有機會支持侵用法律或者武力消滅班地球毒瘤時無挺身而出喺度食花生.「信法律」

你都on9,中國咁廢,美國點會比佢追到,根本唔需要放小小中國係眼內,大陸呢D弱國點有能力左右到美國內政.voter fraud根本冇可能,中國咁廢,唔通連登仔覺得中國終於可以超英趕美？有乜好擔心.in biden we trust.

GOP當權時任人出明刀明槍政變唔還拖，仲想4年後同當權共產黨選舉

武肺死亡率 邊個做總統都一樣架啦

屌你班美國佬淨係叫你戴口罩你都唔撚肯
仲要攞支槍出街反對

你同我講你有乜嘢資格走去屌donald trump

你太年輕了，你既前提已經錯咗

等睇Biden一上台即刻lockdown
大把美國人反佢

爛船都有三分釘, 何況美國係航空母艦, 根本唔需要為佢地擔憂

樓主渣美國passport定美國人？ 了解國情

拜登::過2星期感染巳可大幅回落

相反諗緊會唔會明知美國唔掂
推一個就死嘅人上位
再等班美國佬受下
4年後覺醒

4年後？强制性要交番俾共和黨？

恭喜拜燈順利當選美國特別行政區中國下一任特首

唔係食 係養

秒

剩係講失業率都收硬皮

係食

你睇美國人就好似十幾年前陳巧文睇我地一樣

柒咗啦收皮啦 唔係個個好似你咁廢

相信好多香港人都係
因為責怪Donald Tsang建屋不力
所以一時衝動、氣憤 ，
出來投對家。
...........................................

有排佢地受 侵粉最慘

你唔好on9啦，侵搞到社會極度撕裂呢個真係死罪嚟嘅， 你唔係當地人你梗係乜春都唔知啦

好撚簡單，來場內戰，睇下邊一方企出嚟既人較多，就知佢有無出術

純粹9up

同啲藍絲話未去過中國，
就唔好批評中國一樣

呢4年可以對比
種族歧視 人權 就業率 疫情

同脫歐班班國豬一樣
玩大左

爸爸，你唔記得帶我走

冇人預佢四年後會再選。呢4年就算民主黨入面，有為之士為左儲政治資本，都唔會完全支持佢。

賀錦麗，除非拜登一開始就交晒野俾佢話事，否則未見過有只做一任副總統就夠料贏總統。

喂美國人冇左間屋好平常啦。

我都鐘意喎。

拜登 66666

攬炒
等world war 3

我都好想香港有

到時真係愛莫能助，連登咁多猛料軍師既說話都唔聽，真係抵佢地死

迴力鏢萬試萬靈 死左膠根本唔識咩叫做野

因仇恨選出黎個位係侵。。。

仲要挑戰民主制度
選多幾屆真係內戰都似

連登仔有國際視野，另計。

佢地會話呢個都係民主既體現

係。 全世界都後悔無選侵

其實孌童登同佢嘅團隊真係乜都唔駛做

之後就算武肺情況變差，佢哋同班左膠都可以話：一係最衰都係阿侵之前太慢太疏忽，而家阿登做咩都冇用㗎喇，情況變差唔關阿登事

覺得連燈仔會好快後悔支持侵就真

唔講啲政治野 淨係trump既american first敗登車尾燈都追唔到啦

推返晒TRUMP 有爭議既政策食老本>搞唔掂經濟>中國強大>美國media 繼續推要平等>中國take over晒美國公司> 美國變左中國隻狗

撕裂社會既唔係Trump係mainstream media好冇

留名

未做過特首唔可以屌特首

反侵勢力無咗侵做共同敵人好快分裂，手段仲會好激烈

你估佢地會咁醒識後悔咩

疫情下嘅總統 其實邊個做都一樣 你嘅存在就係受靶

無騎過馬唔好屌個騎師廢

連登仔咁都可以安慰式打飛機

點解我覺得連登啲言論越嚟越似小粉紅

我就唔會再係呢件事多講半句，
不過你嘅睇法同我完全一樣。

總統自己揀，仆街唔好喊

你放心
佢地唔會後悔
佢地老豆老母俾黑人姦殺
個女俾拜登搞
都唔會後悔
因為佢地anyone but Trump
佢地會答你
點都好 Trump都唔係好人

屌人地4年後咪又係可以再選過其他人
後悔都係忍4年渣

支持民主黨收槍權班左膠realise到dictatorship就會拎支槍出嚟? 你知唔知自己講緊咩

有時D野睇命水
一陣上任後短時間內就出到疫苗大家就會覺得佢好
雖然同佢冇關
BLM事件又係侵唔好彩
如果一年後先出現又唔同晒件事
鬼叫咁多大單野係晒選舉年先黎

可以好肯定無論美國之後點衰都好
班低能美國人都會話

如果係Trump做多四年 我地一定仲慘啊！

2014年都見識左膠叫人跪地黑警任打
一排排等住食子彈送死
難道美國呢班中毒更深嘅liberals會勇武起來？
等睇未來4年歐洲嘅ISIS恐襲會喺美國湧現

武漢肺炎Trump係做得唔好，拜金係做得更差
管理國家同管理一間公司一樣，唔係睇個領袖有幾多斤兩，而係個領袖識唔識用人
Trump最值錢嘅地方係肯換人，唔啱咪換人囉，廢咪拉落嚟換第二個上去囉

一見佢入返世衛就知啦，不過咁多美豬，佢地邊識後悔丫，踩左屎都仲圍爐

輸晒就打到成地精

拜登咩都跟專家意見 中中等等唔會太差唔會太好 唔做唔錯政棍最叻 唔似trump 咁突出

陳同佳去台灣先定拜登去見達賴喇嘛先[???]

疫苗開發係以年計，咁快出疫苗究竟係好運定衰運都未知

祝拜金好運囉

應該好撚快就見到拜登收皮賀錦麗上

條路自己揀，仆街唔好喊

條柒頭深潛左

好撚想班蠢美國人過多幾十年俾中共統領
等佢地感受下真正極權
到時我一定食住花生笑7你地呢班蠢美國人